Office 走咗隻咁嘅嘢嚟

跳蜘蛛嚟，唔知有冇毒？

用火攻

即刻俾HR趕你走

用水攻

蟲系驚唔驚水系？

用屎攻

搵HR落黎睇睇，公司資源黎

金絲貓

以為你話ms office

你整死左佢可能要賠錢俾公司

做superhero既機會黎喇

好懷念

我都以為講緊呢隻

好多年冇見過

用個樽仔入起黎養

最後我用手捉咗佢然後放咗去後樓梯了（不過都係密封環境），希望佢搵到嘢食同埋出路啦

新同事，請返黎睇下你地邊個蛇王

睇吓佢會唔會走返嚟先

認真你咁做佢分分鐘搵唔到野食死係後樓梯
最好放佢係你公司既肥婆女同事個位度
起碼唔會餓死

岩石系 好似係

公司財產嚟, 你殺左佢小心畀公司告

我都以為係佢

班肥婆女同事唔會餓死

我都係諗呢隻野